今日去食澳牛排隊排到第一比人話打尖好撚無引

拖仲個中女老婆仲抱住個仔

無啦啦幾野大大力拍落我背隻度話我打佢尖

跟住附近又無人理我好似個個拎住花生電話等拍片咁

個樣惡到好似殺人咁 心諗食餐飯姐有唔啱咪講到啱, 洗唔洗咁惡

香港人

睇開啲 唔洗放上心

on9 你無做過 又唔據理力爭 ?

排後面啦 男人老狗走去打尖

唔識出聲？

屌又係啲奄春死毒撚現實唔敢出聲上連登攞安慰？
收皮啦

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

SICK BALL

CHING所言甚是